首間香港紙包盒回收廠已經開咗幕

投資1000萬開回收廠蝕住做 「只想我們的廢紙有出路」現代收買佬 紙包飲品盒再生變廁紙－
#專題 果籽 Apple Daily

Mil Mill 喵坊 Facebook

回收地點

支持

支持本地回收行業

推
靠政苦回收等死
捐錢寧願捐俾呢啲回收廠好過俾啲ngos

又唔洗捐錢嘅
最緊要大家飲完野做多步
再唔係幫襯吓佢地 買吓廁紙
應該就幫到佢地

藍定黃？

Google完搵唔到黃定藍 但搵到篇蘋果講佢

Push

回收地點都幾多

儲埋一次過拎去回收

g持

推

最後一日眾籌 最後機會 港人港字

舊招牌字體 - 李漢港楷

推

push

半個環保撚表示:

希望大家支持吓環保

開咗吹水台 所以無人???

又話要支爆，畫隻龜收狗陰皮呀

一早簽咗 估唔到仲未達標

肯定唔係藍先
之前有人叫佢哋去光時上架
佢哋就即刻搵咗光時傾

仲有同好多黃區議員合作搞回收點
又邀請人哋參觀間廠

支持啊！！叔叔好有心

我之前都上Youtube睇過啲日本工廠點樣回收舊牛奶盒同廢紙整再生廁紙
成個工序真係繁複到仆街，加工成本一定唔少
我自己都好想支持本土回收業，奈何我已經好多年冇飲過紙包飲品，如果可以回收膠樽嘅話我多多都送過嚟畀你

支持

一早應該由政府搞起，不過指意班廢物死得

膠樽嘅話小心樓下嘅回收箱只會送落堆填區

記者過去一年，把GPS追蹤器放置在檸檬茶膠樽內，再把該批膠樽分別擺放在14個屋苑的回收箱。屋苑包含私人屋苑、公屋及居屋，地點遍及全港。結果發現至少有九個追蹤器被送至堆填區或廢物轉運站一帶。
Source: 支那01

所以唯有大家多多支持 做大個市場

佢做到咁好地點有回收
咁方便再大力宣傳下 上蘋果賣一賣廣告
香港人受過教育會好支持依種做法

當年我都有睇過單新聞所以已經唔會再信街邊啲回收箱
而且塑膠回收／加工嘅門檻高過紙品好多，坊間真係好難有嗰個資源去自己營運

因為膠太平 回收成本+營運成本仲高過就咁整膠
所以結論 政府唔同

所以好佩服日本人分類垃圾

小店用了所有支持蘋果，你可以支持一下小店嗎？

蘋果廣告整合

佢地廁紙之前都好多人熱推，又環保又平，最緊要本地呀大家幫襯多d,唔好買支那廁紙

支持香港出品

以下是有售Mil Mill 再生紙巾的零售商：

網店：
HKTV Mall

光時

瓹窿瓹罅GuruGuruhk

Re start 綠活百貨

香城雜貨

Green Common

Three Little Meow

Be a Queen

Beauty Safety

Whatsapp: +85296555453
納雜 NAAP ZAAP

同人辦館 Our HK Mall

實體店：
清山塾 Casphalt
電話： 2461 6288
地址：屯門屯富路清涼法苑
開放時間：星期一、二、四、五 14:00-18:00，星期六、日及公眾假期 11:00-18:00

中華辦館
地址：荃灣福來邨永泰樓地下1號舖
得記良品
地址：九龍深水埗基隆街142號地舖
營業時間：12:00-19:30
綠行俠 EcoGreenergy
電話：3689 3965
地址：葵涌葵秀路11-15號蘇濤工商中心4樓4D室
e-shop:

天然市集 Earth Living Hong Kong
地址：觀塘開源道60號駱駝漆大廈第三期3樓3E2
營業時間：11:30 - 19:00

綠領行動 Greeners Action
電話：3499 1780
地址：新界葵涌敬祖路6號祖堯坊A座201室
辦公時間：星期一至五 09:30-13:00、14:00-18:30

綠式 Green Corner
地址：銅鑼灣希慎道8號裕景商業中心1451室

Green Common 上環南豐店
電話：3582 4463
地址：香港中環德輔道中173號 Nan Fung Place 1樓1號舖

綠八 Green Bitch
地址：尖沙咀利時商場4樓438號舖
營業時間：一至日 12:00-20:00

土作坊 Ground Works
電話：2833 4608
地址：灣仔石水渠街74號A (藍屋地舖)

香城格物 HS Cube Store
地址：旺角好景商業中心1樓50號鋪

Island Alchemist (南大嶼山區／東涌)

Whatsapp: +852 62960149

IM Ecolife 永恆．健康環保生活
地址：新蒲崗大有街14號萬星工業大廈11樓1117室
營業時間：星期一至五：11:00-13:00, 14:00-17:00 (公眾假期休息)

Kapuhala
電話：9120 0177
地址：愉景灣海澄湖畔路96號二座寫字樓LG-13&15室

Kourmet 52
地址：太子花園街232-242號G店
電話：6026 0819

喜居生活 Lively Life
電話：6730 0643
地址：灣仔軒尼詩道302-308號集成中心UG/F, UG 6舖

生活書社 Living Bookspace
電話：6690 6081
地址：元朗鳳攸北街5-7號順豐大廈39號地鋪

樂活書緣 Lohas Book's Family
電話：2970 0328
地址：屯門置樂花園地下39號舖

控色百貨
新蒲崗太子道西704號新時代工貿商業中心2507室
營業時間：星期一至六中午12時至晚上8時

麻雀客棧 The Mahjong
電話：2705 1869
地址：土瓜灣北帝街10-16號

老泥丸OldOldMaru
電話：9238 1070
地址：觀塘開源道77號業發工業大廈一期十三樓

Organic We 對得住地球基地
電話：3791 2666
地址：旺角西洋菜南街5號好望角大廈16樓01室

歌劇院餅店 Opera Cake Shop
電話：9415 2017
地址：大埔寶湖花園寶湖街市P4 號店（近小食廊）

一素店 One Vegan Shop
地址：元朗鳯翔路2-6號交通廣場地下1號舖

寵物駅 Paws & Claws
地址：大角咀大角咀道187號

百佳超級市場 ParkNshop
指定店鋪：

點籽 Seed
電話：5703 2223
地址：西貢醫局街29號

陸日小店 SunSat Store
地址：坪洲永興街27號地舖

田嘢 tinyeah
電話：5285 8163
地址：荃灣白田壩街36-44號信義工業大廈14樓A室03號

大井士多
福順街33號

雲吞麵青年旅社 Wontonmeen
地址：大角咀荔枝角道135號1樓

WS Shop
電話：5118 8044
地址：美孚百老匯街69-119號 美孚廣場(四期) 2樓205店

旭輝行
地址：石湖墟街市1樓S121&122號舖

除咗紙盒回收外,仲有有用嘅香港人整環保木貓砂

「Green Paws 六斗」是香港第一間，亦是唯一一間環保木貓砂工廠。

有心嘅香港人

Mil Mill 再生紙巾銷售地圖

睇咗標題係紙盒藏 C